9月1開始 真·核爆都唔撚會割

就算日後勇武升級武力
或者要殺狗都好
只要係對付黑警 就點都唔會割！
大家係時候要抱住殺狗嘅心態
就算唔殺都打到殘廢
佢地冇當過我地係人 何必對佢地仁慈
支持前線武力升級 打殘黑警

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳